（有圖）想幫啲龍毛焗油

有無師兄試過

圖？

你老母啲鳳毛染左啡色